請問有無人用Movavi

剪哂條片Export唔到
求救

有冇彈d咩出黎？